關於天水圍天恆有懷疑假消防執屍單嘢 唔使懷疑 因為佢哋真係唔係消防！！

嗰日天水圍有個後生仔墮樓單野
我朋友 住個後生仔隔離屋，佢話嗰日早上走廊好嘈，一開門見到好多好多警察，仲命令佢立即關返門，之後佢聽到後生仔阿媽好大聲問係咪拉左佢個仔，但佢聽唔到警察答佢咩野，佢媽再問個仔係咪死左，可否去醫院睇佢，警察話唔得，要去警署。仲有，好重要一樣，有人由樓上影落去，有消防員執屍，我消防員朋友check過總機，尋日係無order做過任何跳樓case，因所有去車都一定有記錄，咁點解會有消防出現 呢啲係咩人扮消防 我覺得大家一定要知呢件事

咁奇怪？有無辦法搵多啲料？我哋需要證據去煲大件事

佢哋冇辦法拎出車表出嚟 ，係朋友冒死相告
想我講比大家知 ，佢可以做嘅已經做哂
不過狗扮消防一啲都唔出奇

唔查案

Push

朋友又住隔離 朋友又係消防

我唔係捉鬼 但有無小小證據證實

兩個係不同朋友 ，一個住隔離，之後我即刻問我做消防嘅frd ，唔係想查案，不過比大家有心理準備，狗而家係會扮埋消防，我唔sure佢哋有冇權力可以做埋執屍 ，呢樣要問大家

你個fd, 叫你關門就關門甘乖
影底佢

但你而家朋友好危險 叫佢一家避一排先

佢關咗門 應該唔會搞埋佢掛

推左先

幫手推

如果呢個po煲得大 就有可能

你消防朋友?
我話我地信唔信你呢個P牌仔好

大家仲有冇咩特別細節想知，我再問佢

屌啊

我吹狗扮消防有咩好處呀 Sir

你呢家爆左佢出嚟 應該會搞埋㗎啦

1.是否積極參與抗爭人士
2.有曾被捕？
3.幾時失蹤
4.幾時火化 （急速）
5.直接問哂去完警署之後知道咗啲咩 （不過好大可能就係呢段時間滅咗聲）
6.當日嘅狗有冇國安feel

叫佢自己快手開記招交代個人身份, 如果淨是鳩up幾句就好似太子阿姨被殺

黑警24小時mon呢到㗎
你真是為你朋友著想, 就盡快叫佢自爆

覺得美領+記者會更好

又P 牌又第一個POST
唔係話唔想信你，但係單憑你幾句說話真係無乜說服力
至少要SHOW 到你朋友係住天恆同一層?? (未證實前不推文)

如果你真係證實到果班係假消防 咁831真相已經呼之欲出

可能今晚睇完呢個Post國安已行動
樓豬最後斬纜防追蹤到你啊！

係佢叫我講比大家知，因為佢冇ACC. 不過佢應該冇諗過自己都有機會有危險， 我會提醒佢

開po個位家屬有冇得搵泛民開記者會要求消防出紀錄證明再唔係籌金錢搵律師申請hold住條屍去化驗得唔得

到時候滅起口上嚟, 你地就一齊攬炒 你上心啲好沒？

仲要隔離屋，依家mon po就即刻出車去，唔使半個鐘你個frd都有危險

好唔好聯絡下信得過嘅議員先？

美領+議員+記者+裝cctv

隔壁post都有講！！！

議員大是大非信鳩過咩
即是拍片自保send比tg admins打底啦

叫你個fd問隔離屋咩事況先拉
教埋佢地唔好火化同影屍

佢媽再問個仔係咪死左，可否去醫院睇佢，警察話唔得，要去警署。

呢句其實好心寒

樓豬你是唔是已被滅口？

未搵到佢 可能瞓咗

佢屋企人呢？呢啲真係唔拖得等陣命都冇

求link

我fb 出緊不自殺聲明

樓主依家有冇得搵律師/議員+朋友屋企人同你上門睇睇

凌晨啊 ching

危機意識好低 老笠你就搞掂啦

我都知，但班狗凌晨都會行動，聽日樓主搵唔返個frd就喊都無謂

要求FC,證據

唔好推住，我而家要揾到佢先

你應該就冇嘢 係佢一家就高危啲

我怕我害咗佢
但佢只係見到狗入屋同聽到啲基本對話
冇必要要滅佢聲掛
消防話冇出車紀錄係另外一個人
咁多消防 啲狗冇可能查到邊個爆

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡，據悉出門前同阿哥仲有講有笑